[尋人]今日下午係馬鞍山海濱長廊個位女仔

今日下午約三點幾四點係馬鞍山海濱長廊行緊去沙田方向擔住把遮個個女仔我係係你前面拎住支水個個男仔呀 我好想識你可唔可以俾你電話我呀

叫春去第二到啦

唔好啦

負評--》上一頁

又唔俾呀

行開啦你

馬鞍山多靚女

接住

係海濱長廊散步左好多年 都唔見有靚女
利申 未起海濱長廊 已經成日係海皮玩

我靜係要今日係我後面個女仔

收皮啦

變態佬 原來就係你一直望住我

我邊度似變態佬

馬鞍山不嬲多靚女

警告你下次唔好再望我條女 佢話比你望到好唔舒服 我當時係現場既一定打7你

可唔可以比你枝水我呀

Ok 其他都有留意到你
背影好型

我飲過架喎

真係你？

唔係，玩尻你炸傻西

就算失望不能絕望

原來係你